罷投定白票廢票 而家就好決定 提名期前點宣傳都唔犯法

霑叔當年真係好有遠見

罷投
白票廢票

到時要由許智勇宣傳了

大把流亡人士可以宣傳

你信?
國安法夠話71前追究, 睇下而家點告

我呼籲大家唔好投白票廢票屌票

終究隔住個大海 只能夠靠網絡世界 效果大極大限
冇可能乜都依賴晒出走國外嗰班手足 我哋就freeride

直頭盡快成立流亡代表政府先至係上策

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

因我地被禁聲
由佢地推動易好多
但大家唔想見到有所謂大台又另話

唔好以為網絡影響力好大 回聲筒嚟只係

帶定原子筆入去寫
屌你老母香港警察死全家

唔好戇鳩以為投白票佢哋冇藉口

林鄭：明白市民對民生不滿
高投票率是證明市民認同投票乃合理和平表達方法

直接罷投 再搞過黃店感謝日
條龍長過投票站就已經夠清楚 冇得兜

但都係嗰句 佢哋隔住個大海做唔到啲咩
所以就係提名期開始前做咗我哋可以做嘅嘢先

投唔投佢都有藉口
反正罷投定白票廢票都唔係做畀正苦係做畀世界睇
但一定要揀定方向團結一致
每樣有啲個效果先最大打折扣

從可行性講，叫人去黃店食嘢買洗頭水，屋企要人
一定容易過叫人排隊去吸唔想見到既垃圾
到時d鋪頭又排爆有畫面

係有一定風險
反正條例係佢立嘅係佢改嘅佢點扭曲都得
但係咪因為可能犯法就乜都唔做？

投白汁

所以先話霑叔好有遠見

小心佢用疫情導致低投票率做藉口

都係嗰句
你投唔投佢都有位兜

唔投可以係唔得閒
投白就真係唔認同

選舉日同前一晚好大機會封網
當然正苦又會再用嗰招話黑暴炸機樓,要ISP頂

到失去了這好處的時候，我們就會知道，原來不言論的自由，也這麼彌足珍貴。

投白係認同投票係和平表達方法
特區政府明白市民對民生不滿
響中央大力支持下會反省及改進

仲投乜撚

個人認為廢票比唔投好
試想像200萬人投票，當中110萬係廢票

可以再向國際表明香港人唔接受呢個選舉

我會參考攬炒巴意見

千祈唔好在票上寫恭喜發財，畫哥斯拉，塗萬能膠啊～

見白兵係度屌9人, 我決定認真選擇候選人
奈何廢青無資格選擇人我決定將我既選擇放係框框以外既地方

白票同廢票其實係冇會公佈嘅官方統計數字 好似係

好似幾好

到時張票寫 光復香港 時代革命 支那滅亡 刁近平死全家 共狗死全家 黑狗死全家

寫咩都好 得點票站班staff同監票嘅會有機會睇到

想知塗污選票是否犯法？

羅冠聰

會有 projector ？

投白票 我信有出路
投白票 情懷不老

唔會 票站職員會直接同監票員直接展示各張問題票以去判斷張票有效定無效
前幾年選舉有做過監票員嘅應該都知張票點廢票法都係得在場嘅人會知

識玩一定去投票
再係票到寫
天

紫荊黨

投白票易畀人造馬，亂剔個建制候選人，要加啲字先得。

投白票個%要之後計，官方唔知會唔會公怖

投票率每個鐘報，仲要有條線同上次比較

從來都冇白票廢票統計數字

達哥

就寫心水人選個名
自己提名

投票人數（投票率）減有效票數咪知

點解屌票可以上 projector

除咗自己個心舒服啲之外有咩用.... 仲要同班廢老晒時間逼

不如噉啦
要排隊就唔投 唔製造人龍
唔使排隊就投 表達下不滿
投唔投都可以去黃店投

樓主PIN THIS

會唔會太早，依家好似唔定先最好，等中共無得針對性出手，只能出範圍技，而且太耐，中間仲有可能有好多變數，太早定調可能會改唔切，例如如果定佐杯葛，但過幾個月外國又話支持投廢票抗議，咁會好難搞

睇下之前全民檢測病毒，得178萬人做，政府幾lun 瘀吖，無晒聲氣。
唔去投票就啱㗎啦，上面講得啱，投票嗰日就搞「黃店感謝日」(可以唔只一日)。

因為係特首選舉 公開點票

紫荊黨🌺

外國點講關我咩事
從來係應該外國配合我哋行動 而唔係我哋迎合番外國

其實都講過好多次
屌票張相係特首選舉，所以先會對住傳媒Show咗張廢票出嚟
但係立法會同區議會選舉係喺票站點票
基本上除咗票站職員同候選人/代理人，冇人會睇到你寫咗咩喺張票上面

你啱 監票嘅都冇得睇 候選人同代理人先有
都唔記得咗嗰陣係做代理人

邊樣都無問題，但一定要登記做選民

梗係廢票啦，你望下而家政府有幾驚你投廢票就知

一定係廢票

下
成個選委會正苦玩晒咁滯喎
佢驚你啲乜？19年都未驚你啦而家要驚你？

叫人投白⋯偉俊得唔得？

記得戴手套

手土

咁點解仲不停話投白票犯法？

点解有人啲仔女系外国
要求捉返返黎，用人民嘅钱资敌

佢就係要唔畀你有任何機會反抗囉

咁究竟係反抗到定反抗唔到？好亂

着白衫
攞白紙
show選票
講自己嘅投票意向
得唔得

高壓統治有冇咁難明
佢唔畀你有任何機會再牽起到任何社會動亂 所以先見一道門有機會開到就焊死一道門
由國安法開始已經咁有咁有針對性

罷投、廢票、白票討論：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

參選嘅人究竟係咩心態研究區：
【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟

推

入黎支持下
【得罪講句】睇完一輪廢票／杯葛選舉既討論之後，仲打算投廢票果班將來都會繼續俾泛民當傻閪咁舞，「活在幻想中」！！！！

投乜鳩

得理都唔會理

直接無視

搞撚笑

果然係香港約章既創辦人
俾人屌到反肚

Chan Ho Tin
3 小時 ·
喂，真係唔識架喎，仲叫人投咩票，仲叫人一齊搭雞棚做大龍鳳，多啲人參與選舉。
走咗就算啦，拜託唔識嘅，唔好再插手香港嘅嘢，唔好再害人，你已經做得夠多嘢架嘢呢幾年，真係多謝晒你。開展下新生活，唔從政冇鎂光燈唔死得人嘅。

【得罪講句】睇完一輪廢票／杯葛選舉既討論之後，仲打算投廢票果班將來都會繼續俾泛民當傻閪咁舞，「活在幻想中」！！！！

又黎solomon yue式大台

有紫經就投 還掂都係一樣 不如搞死舊果邊

唔投完全ok
最緊要全部一齊做

一齊做係重點 點解讀係由出面嘅諗唔係我哋幫佢諗埋

高壓統治有無咁難明
唔比你做，證明有用
你都識講可能牽起動亂
但跟住你自己又話無用

等緊細良國父插支旗出黎45+，再團結贏多次

我個PO都有講
其實一唔一齊做都唔係重點
重點係事後既輿論導向
如果蘋果呀國際新聞呀KOL國際線呀真係幫香港
每個人唔投票或廢票，呢班人自然都可以帶輿論
帶到唔投票同廢票，就係香港人既表態
又可以係一粒核彈

輿論機器就係可以發呢啲功能
佢地掌握話語權，根本任佢地UP

重點係香港人幾時先可以MIT甩選舉呢個情意結
香港既意識形態越繼續關注選舉，政權既維穩就變得更容易。

人地作者哈維爾叫你係極權下要「活在真實中」
「又變成一粒核彈」「階段性勝利」「可以迫外國開放救生艇」等等
全部係我眼中都係「活在幻想中」

個個都為個濕鳩選舉結果仆心仆命
當日搞個黃圈感謝祭仲有價值啦

暫時我兩樣都贊成

但你到時只能做一樣
早啲達成共識避先到選舉期先要個個冒風險等拉咁打開口牌

其實三樣是但做一樣都得

白 廢 唔投

三樣是但做一樣都得

Onlun79